想進攻功能組別既全部同我入黎

第1，7月1日係立法會，手足已經表明意願係廢除功能組別，但而家d人講要進攻?
第2，論贏面，唔通我地係功能組別有得贏?先莫講換票箱，掌心雷呢d，就算所謂「黃絲」議員當選，你覺得政苦會唔會DQ佢? 再講，如果你係共產黨，而你又可以掌控香港既選舉，而你明知會輸既話，你仲會唔會比香港人選? 而家就係連對家都唔出聲，由得我地「進攻功能組別」，點解? 因為佢地知道佢地贏硬功能組別呀。所以係功能組別入面，我地係冇贏面架。
第3，我地呢8-9個月黎做既所有野，就係要推翻呢個制度，但你一旦進入呢個制度內同佢玩，即係你承認呢個制度，既然你承認，咁仲推咩翻? 到時美國見你肯玩，泛民為保議席係後面同美國講話咩唔需要廢除功能組別，到時美國都唔幫我地呀。
最後，在我而言，如果真係要玩功能組別，你必須先肯定2樣野。1，一定過半數，2，泛民拎到議席後真係會做野，會議會抗爭。但第1點我已經覺得冇可能，而第2點就交比大家判斷（泛民代表作:港豬澳大橋，300億防疫基金 etc.太多不能盡錄）

咁我地而家要做咩? 唔去選，由得建制大勝? No,我地要做既唔單止係杯葛選舉，而且係要用體制外既抗爭去阻止呢場不公平既選舉進行，再加上比壓力泛民，令佢地同美國講，香港唔需要功能組別，並將所有參選功能組別既人既名單交比美國去制裁。

負評，上一頁

推